「重要請廣傳」終於知道幾時香港有一國兩制

係妖言惑眾既時候。
香港果枝叫鐳射槍？你覺得佢「高能量」就叫鐳射槍？鐳你老母！
中國鐳射槍示範﹕

自推一下